波胎手joke清入

同大家分享一下我平時用黎打飛機嘅相